====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais les périmètres sont généralement inopérants pour la vie collective , ainsi que pour les mouvements de la ville et la conception de projets urbains qui s ' y rapportent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

